﻿Nhiều hoạt động văn hóa nghệ thuật chào mừng Hội nghị APEC

Tại Nhà hát TP sẽ diễn ra các chương trình: Hòa nhạc thính phòng của Nhà hát Giao hưởng Vũ kịch TPHCM (24-5), chương trình ca nhạc cổ truyền Nam Bộ – Dạ cổ hoài lang của Nhà hát Trần Hữu Trang (25-5)Chương trình Nghệ thuật Múa Việt Nam và quốc tế (28-5), chương trình tuồng cổ Nam Bộ (29-5), chương trình múa ballet (30-5). Ngoài ra, các hoạt động triển lãm hình ảnh con người Việt Nam và đất nước Việt Nam sẽ được tổ chức tại các Bảo tàng Lịch sử Việt Nam, TPHCM, Bảo tàng Hồ Chí Minh, Bảo tàng Mỹ thuật TPHCM...

T.H
